Sane心諗：做乜鳩

佢好彩無入選 如果唔係變埋罪人 而家睇下波咪幾好

整體 笑撚死人

辛尼係咪個頭太柒入唔到選